急！！就來12點 可以點樣港島返屋企！

岩岩上環ot 點走到

推啊屌！

推

推推推

家長

係公司瞓一晚啦

上山去港大瞓

揾港大朋友仔收留

上星期ot 完好多巴絲教點搭車架

推！

推啊！搭咩野車

聽朋友講千萬不要坐白色kia既Uber

不撤不退

已準備好被捕

於夠鐘啦 尾班車啦

去可信gp搵校車搵爸爸媽媽，佢地唔記得接你放工？

push